想幫1歲熊狗轉糧 oven baked/zeal?

比熊狗本身食緊meadowland 不過幾個月前佢皮膚敏感係咁咬自己隻熊掌所以想試下幫佢轉糧睇下會唔會好啲

朋友話oven baked幾好

另外佢話食完zeal啲屎會臭啲

有冇巴絲可以俾下意見邊隻好

Up

1x 歲貴婦食過zeal d 屎真係幾臭，但食完d 毛好滑

搭單一問 哥基 玻璃腸 食咩糧好 近排買左country naturals 無穀物鴨肉

我隻狗狗食Go!既低敏糧 佢真係少左r自己